2018最後悔 荔景捐錢比婆婆嘅女仔入嚟

我喺著黃衫闊褲converse個男仔 6:00收工一出門口 見到個一見鍾情嘅女仔 記得你右腳有個紋身 當時覺得你有啲MK 然後我一直跟住你觀察你 直到喺荔景站門口見到你拎錢出嚟捐比婆婆 我立即心動 跟住你入同一個車廂 一直想問你拎電話 但最後你喺深水埗落咗 部車又逼加上毒撚心 最後無跟你落問你拎電話 到依家茶飯不思好掛住你 好想再見返你 我真係好後悔今日無抄你牌 如果你睇到個post 每日6:00一樓lift位等今日嗰到 我會一直等到你再出現。
第一次為咗你開post
推到嗰女仔睇到

一個正評一個希望

原來你個仆街跟蹤我

我想識你

原來就係你條毒撚跟住哂
差啲想報警

由細到大 第一次見到一個自己咁鍾意女仔

金鐘毒撚真係好恐怖

如果以後見唔返你會點

黃衫闊褲converse

嘩 屌

一陣嚇親人呀金鐘毒撚

好少睇到有啱嘅女仔 日日返工放工 生活好苦悶
你嘅出現令到我見到希望

我就喺後悔自己太毒 無勇敢去問電話 一生遺憾

打完飛機好早啲訓

咁多負皮 連登無愛

我會每日一直喺今日第一次見你地方等你

過去的就讓它過去

毒撚開post 喺咪無人會關心

你係平陰？

機會冇左就冇左

你地冇緣架啦，放棄啦！

好女仔唔多香港
我覺得佢出於污泥而不染
忘記唔到

好彩你無問 咁潮襯唔起

你點知

仲以為個女仔後悔捐錢俾婆婆

我相信緣份 再比我見到佢 我會把握機會

普通毒撚打扮

走啦

睇細節就知佢好女仔嚟

黃衫係咪M記制服呀？
咁多PT唔做做狗工

日日係荔景都等下先

走唔到了 鎖咗喺佢心到

巴打 荔景有緣相認

聽日同一嗰時間地點見

媽，好恐怖呀

咁撚蠢比人呃千奇咪娶返屋企

做埋狗公

當你鍾意一個女仔 咩都做得出

好後悔當時無狗公 失去左佢

我會一直等

你又知狗衝就一定得?

屈機男段野真係講得好岩
如果人人都心想事成，世界真係大亂，總要有樓主呢d廢人墊底

感覺

有沒巴打聽日都係個到

唉 以後要兜路行

做個朋友都好啊

洗唔洗我著返今日套衫

仲以為係我女朋友
我條女見親捐款箱都擺錢落去
不過冇紋身

咪搞人啦 放過個女仔啦

想知樓主造型 係咪lmf年代嗰啲?

見到黃衫闊褲converse笑左
有無人砌幅圖出黎

毒撚最忌....下刪三百字

差唔多 鍾意哩類style

容許我 任性一次

記得著返同樣嘅衫
唔係會唔認得

我唔識打扮

唔好偷拍我

夜啦 收皮啦

屌毒撚真係好恐怖 有無諗過人地感受呀

柒到咁都想學人溝女

唔試又點知喎

可能佢受呢

毒撚有顆on9的心
我撐你♥

過去現在未來佢都唔係你嘅，又何來失去？

終於有個留言正面少少
多謝你巴打 我會努力

佢家下黃色衫 下半身襯牛仔褲

這一生 也在進取 這分鐘卻掛念誰
我會說 是唯獨你 不可失去

我應該再柒啲

嘩我屌你真係好撚恐怖

聽日睇下撞唔撞到你

你都係想扑野啫

有緣千里能相會

未必

樓主係咪齊陰

黃衫闊褲converse

返屋企打飛機啦死毒撚

你喺咪用 iPhone X

可唔可以教我著衫

我係樓主既話就唔好放過任何機會 出到黎社會仲難識女仔 更何況大家都係毒撚呢

只有你懂我

毒撚真係好恐怖

可唔可以教我脫毒

萍水相逢既野
望下就算啦

見人第一次就咁

成件事好變態 如果佢有男朋友你會點？

好撚恐怖

做住朋友先 再等佢唯有

我唔喺壞人嚟

毒撚好恐怖 加埋你個衣著 ，自己諗啦

蠢西女人助長D支那阿婆嚟乞食

黃乜鳩衫con 乜撚verse 啫，根本佢一眼都無留意過你

唔好咁痴漢啦

着黃衫闊褲 一係拍緊dilemma 一係就毒撚

我覺得幾得意
我明果種感覺
連登要多d正能量

加油樓豬

好恐怖

同路人 經歷過先會明白 果種感覺

好少女仔好似佢咁善良

都唔係好恐怖姐

好似有對望過一眼 觸電感覺 所以我縮先

啱啊

無咩心機做嘢 搞到

望下負評先

有冇相呀

佢家下黃色衫

行過睇下樓主咩樣先

今晚6點不見不散

原來就係你條死毒撚係度望住晒

今日著左第二套衫

擺明就係條女靚啦 扮咩

樓上唔是有個人同你講同一地點咩

又知你係平陰。可能係呢
唔好放棄

留名等今晚報告

想睇樓主多

正常樣

我會的 多謝你

得咗實同你哋分享

我女朋友黎

黃衫闊褲converse
睇到都覺得毒
打冷震

明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年

屌你老母

試下唔好屌 比啲鼓勵

加油

搵到未

捐個錢就鍾意人on99

港女好少咁善良

未

樓主塊面有啲雀斑？

毒撚真係生人勿近

痴線
成個變態

咁著唔錯

發情思春期

更年期

點既情況

我最後悔應該係2016年10月 係九龍灣牛涮有個女仔真係一見鐘情

大家都有feel

可惜我內心好毒

無抄佢牌真係超級超級後悔

Converse襯闊褲

真係唔洗想像都知個外表有幾咁不堪入目

有冇諗過人地遇到你係絕望

無顔色

琴晚ot 見唔到

好撚柒

ig: yelllm

唔知係咪佢

一見鍾情 通常都好膚淺

最近撞到佢 拎埋contact
此post以完

點開口？

Hi 認唔認得我

傾成點

我都係 個標題好難睇